偉大創新：中國發明咗短袖保護衣 但愛爾蘭唔識欣賞

厲害了

有冇說明書

愛爾蘭人未富先驕

無睇說明書就用

共享中國人榮耀

中國人細粒而外國人大隻掛

You're wearing it wrong

肯定係愛爾蘭人自己剪短既

台灣夠唔夠料捐贈保護衣去各個國家

加件長袖T，咪攪掂囉

愛爾蘭呢十幾年奶支奶到雪雪聲 英國都唔係佢果皮

斬短隻手都唔撚識？
死鬼佬弱智

說明書有寫件保護衣係俾大陸呃like 用的，唔係真係攞嚟著

守籠都係咁啦

又說三道四

由強國佢地不嬲着開短長袖 lab coat 黎睇
短袖PPE 係為左保護佢地件短袖裇衫

短袖lab coat

等華春瑩解釋點用

大陸創新發明：非醫療用醫療PPE

紙札都唔止, 仲要短袖...

呢件都舊啦
蛆國已經用緊醫護的新衣

第五大發明

你兜乜撚野姐

我無話件野係比醫護用

非醫用手術醫
活擇器官用？

籠門衫黎

有無背心保護衣

中国人侏儒嚟

鬼佬大隻啫 沒事兒

支那最新既方便抽菸/進食野味型
唔驚整污糟又要換

間廠本身造開塑膠，上2星期復工即轉行造保護衣物諗住賺返筆，抄錯版型忍下啦，下星期重新打版就有長袖超A版出場架喇

屌，連登仔識咩呀，呢件ppe係用最新科技整，個袖隱形架。
最近仲研究緊，成件都隱形
等外國比完錢，成箱隱形衣就會寄出

件保護衣流到

短撚到童裝咁支那人侏儒黎？

明顯曲啦
唔洗咁認真

星期二就係選委會就優先長者投票 及 限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

支那又浪費醫療物資

好明顯cut咗後尾一截拎去做口罩

的確係
去過廣州氣象局參觀
入面啲人係著呢隻

D病毒黐穿透件衫再黐落皮膚度

甴種件

應該係存貨儲備之類 韓信管倉 推陳出新

7分袖

我地有冇得學台灣捐口罩 寫住made in Hong Kong

本身諗住捐比大陸嫁 不過佢地零確診就唔洗理佢地啦

愛爾蘭都算奶支
咁成個歐洲都無乜邊個國家唔奶

窄腳褲d friend，好潮

可能佢著真係fit

個心係

中國標準，佢地只係冇跟說明書使用

咁咪次次都要掟長袖tee 咁洗撚用保護衣咩
個豬腦同班蝗蟲有咩分別

台灣保護衣要靠美國， 應該不了。等奶共國家自己受返

借位分享

大家贊成健身室在14日關閉令後(即4月11日)重開嗎?

大家贊成戲院在14日關閉令後(即4月11日)重開嗎?

大家贊成餐廳管制措施在14日有效期後(即4月11日)取消嗎?

說明書話for 1米4成年人用
自己唔跟說明書又賴得邊個

要補錢加反個長袖配件嫁

你衝出黎柒乜撚野姐

冇睇說明書，你只要著年來路防護衣喺入面，再著呢件防護衣咪就得囉，套嘢文西發明嫁。

七份袖來的

咁我想問著黎做乜
即係一個穿窿既水桶
無撚用

捷克

話佢地特登拎細碼黎著
特意挑起事端

支那狗太細粒

今次又想點解釋，哈

支那就黎有透明保護衣啦

全世界都對支那野無信心, 好事丫

下低著多件台灣國製嘅保護衣咪搞掂

童裝..........................

瑞典 丹麥

多謝左中國未
停止抹黑
雖然錢照收但心意係真誠既

所以你係中國人？

有咩證據呢請問
愛爾蘭呢批防護野係真金白銀向中國買
價錢亦唔係平
亦無好似其他國家咁開口埋口多謝中國
先唔講人地平時都無奶共
就算而家咁多歐豬係度多謝支那
愛爾蘭都無出過聲

自己都唔夠用
你又唔似臺灣咁日產千萬

睇完說明隻袖先會變長

製衣廠執得啦

又話好多依家好多MADE IN HONG KONG 整緊既

wiki都係日產十萬
total日產一百萬都唔知得唔得

出色

套裝款, 買漏左對手套
唔分開賣點賺錢

唔講太遠 講吓近年學術層面嘅奶共
愛爾蘭間間大學都有CSSA呢啲支共間諜組織
當中嘅支那人成日搞鳩港台新疆學生 但大學同Garda都不聞不問
當歐美國方開始清算各地嘅孔子學院直接取消佢地高層嘅簽證 但愛爾蘭今年仲簽約同支共開新嘅孔子學院 繼續亂鳩派工作簽證俾班支那人

侵同Pence上年分別兩次親自到訪愛爾蘭同總理Varadkar講華為5G嘅安全問題 結果Varadkar政府最終都係照放華為入愛爾蘭5G市場 同埋愛爾蘭十幾年前已經同華為搭撚上咗 華為第一堆歐洲「科研」中心就係喺愛爾蘭度成立

愛爾蘭人生得大隻咪搞到長袖變短袖囉

短袖PPE
透氣口罩
鬼馬試劑

唔係醫療用架

聽講佢地仲自煮研發話紙皮箱都係隱形

並非醫療用途，係＂哈囉威＂派對道具服裝

長袖T都得 洗撚保護衣

便利雨衣黎架嘛

之前就係唔夠原料先要同美國用口罩換保護衣原料

識講一定係例排講
外國寄給我們的很多都是短袖的 (不合格的)

好撚淘寶feel

短L到咁???
係咪中國人對手太短??

可能係穿落隻腳你班傻閪唔識用
你知啦 蛆國狗隻腳咁撚短

你歧視！

睇篇文，都仲係完全冇覺得支那撚化佢地囉，雪雪聲喎，算吧啦

fashion 既野。。。

哈哈，高手你識乜

高大嘅外國人 唔啱用！ 侏儒國人 啱啱好！

A

你造謠 明明中國人體格高大過外國人

忍唔住笑左

非醫用

咁condom 半截都得啦

話習種細粒？小心五毛都收唔到

理性咁睇，我屌你都整左件衫出嚟啦，係要臨尾特登整柒啲比人笑比人屌，咁樣慳好多料咩

夏天換返短袖者 無事兒 無事兒

咩啲鬼佬手腳咁長

明明係擔心醫護人員着得太熱所以先整個短袖咁貼心

你哋呢批洋鬼子居然恩將仇報，口交部表示強烈嘅譴責

屌fat唇嚟啲死鬼佬識條春咩

要用膠袋包住手腕

咁不如唔好著

中國佬: 你買漏咗保護手袖啫

Push

氣象局

長袖t都得
咁不如用condom啦